﻿1) Установить NodeJS
2) Установить Cordova и Bower:
	npm install -g cordova
	npm install -g bower
3) Создать папку для проекта, внутри нее:
    npm init
    // далее ответить на вопросы (задаваемые в консоли)
    cordova create ИМЯ_ПРОЕКТА
4) Перейти в папку с только что созданным проектом и:
    cordova platform add android
    // для того чтобы билдить под андроид нужно поставить sdk
5) Копируем папку www из этого репозитория в ваш проект
6) Заходим в папку www в вашем проекте
    bower install
   
-----------------------------------------------------------------   
Чтобы побилдить под андроид:
    1) поставить java jre и jdk, в переменные окружения добавить:
        JAVA_HOME со значением "C:\Program Files\Java\jdk.1.8" (прописать свой путь и свое имя файла, у вас может быть другая версия, кавычки в пути ставить не нужно)
        JRE_HOME со значением "C:\Program Files\Java\jre.1.8" (прописать свой путь и свое имя файла, у вас может быть другая версия, кавычки в пути ставить не нужно)
        
    2) необходимо поставить и настроить SDK Manager (точнее поставить sdk, с ним поставится и manager):  
        - поставить API (каждое API весит довольно много, так что не рекомендую ставить все)
        - поставить в папке Extras как на скриншоте (см. Extras.png, там где стоит Installed и Update Available - поставить, т.е. выделить и нажать Install внизу)
        - добавить в конце переменной окружения PATH (у вас могут немного отличаться пути, но они должны указывать на ваше sdk):
            ;C:\Program Files (x86)\Android\android-sdk\platforms;C:\Program Files (x86)\Android\android-sdk\tools;C:\Program Files (x86)\Android\android-sdk\platform-tools;
            
    3) теперь из папки с проектом нужно:
        cordova build android
        
    Если успешно сбилдилось (а у меня билдится, так что если вы сделали все правильно сбилдится и у вас), то apk будет лежать в папке:
    ИМЯ_ПРОЕКТА\platforms\android\build\outputs\apk\